[傑出龜鐵系列]觀塘線又咩事?

dklm係九龍塘站聽到廣播話樂富出事，有冇巴打知咩事?

停左係太子個站

ISIS

每個站停6-7分鐘
番工又遲到喇

痴撚線 搭個車都咁撚煩 屌

仆你嗰街趕緊返工嫁

埋個站 玩過山車咁 chokchok下

抵死

垃圾

頭先彩虹比人趕左落車
塞緊黃大仙

廿分鐘太子去鑽石山
想點啊

趕返學

馬屎亨出聲講兩句 屌你

樂富個兩分鐘等左十分鐘有多

觀塘綫真係世界級垃圾

唔計東鐵 次次都死佢